跪求notebook推介！

想買部notebook 做功課用 普通上下網 睇下影片 唔洗打機
但咩都唔識
希望用幾年都唔會慢
唔好咁易壞
預$7000

睇都有幾部好似唔錯 希望大家畀下意見

比7000 蚊唔會太慢， 最緊要全包保三年，咁你起碼玩三年，呢個先係保証

漏咗講，最緊要行SSD, 有8GB RAM

多謝巴打

巴打，我有部2016macbook想放，有冇興趣？8gb ram 512 ssd，仲有兩年保